(劇透) 其實有冇人好鐘意鷹眼

由一開始就已經好鐘意鷹眼
雖然能力上唔係特別出色
但個角色真係好型好有情感
戲份上唔多 但絕對係不可或缺

變左浪人係更加中二病
同時亦更加有型有故事

Ronin

除頭套個下都感覺到個種生無可戀既感覺

除左今次個頭mk左之外係幾討好

好正喎個mk 頭

夜神月

其實個頭都幾型

又真係幾mk 但我鐘意

屌

無

有

演員問題以前唔係好中意佢
但今集個角色真係勁加分，變到好中意佢

Dont

Dont give me hope

心都酸埋

戲份終於多左

我都鐘意佢

好撚正試time travel果陣執手套之後個眼神

點解佢冇獨立電影

大戰佢攞完手套跑嚟跑去之後無影

好柒咼

自願衝去試
一黎想盡返見返家人
二黎生無可戀失敗左都無所謂

浪人型到仆街

已經做左最重要既野

算係SOLO 左一段 打外星狗

要佢睇住bw死喺佢面前真係好殘忍

驚佢會死

btw我到而家仲係好憎復2
雖然復2佢同Wanda講o個段好經典

鷹眼需然冇SOLO
但次出場都存在感好高

Quicksilver 為左救佢個幕
都令好多人遷怒於佢
You didn’t see that coming?

係個刻算係佢最親既人

無佢既話就硬係差左啲野咁

冇 用佢換soul stone 仲好

射婷婷

我初初都以為係佢去
但bw要還人情比鷹眼

我
由睇第一集avengers開始就好鍾意
佢係唔夠其他咁多超能力
但佢係隊入面好重要嘅一個
之前成日俾人笑佢
好開心今次終於冇人再笑佢

二打六

啲人成日笑佢二打六
雖然係無咁搶鏡
但佢既作用都好重要

最型嗰段一定係說服到Scarlet Witch出嚟幫手
完全feel到有種導師嘅氣場咁
到avengers 2成team有事又借間屋出嚟
能力對比其他成員唔係高又低調
但絕對係不可或缺嘅一個

個段超級正

有冇人覺得UNCHARTED4主角係抄HAWKEYE黎整模

唔撚係啩佢戲份叫唔多？

本身唔鐘意
依家好鐘意

最強口水佬

我都好鍾意呢段，自嘲得嚟好型

復1-2, 4 有鷹眼 贏
復3 無鷹眼 輸

唔起眼但有效既齒輪

鷹眼升上去斬狗型到震

全隊得佢一個避到

有無第一張呢幕之後第一次著time travel suit 嗰幕?
嗰個髮型最正

謝婷婷

第一張真係型到痴左線

一齊出發個張就有

欠左乜人情

You get off your ass

avenger 4
hawkeye 型到

以前因為28 weeks 同拆彈好中意呢個演員

點知走去拍公仔片

有冇人覺得個look好撚似刺客教條嗰條友

鷹眼大部份出場都好型
Avengers 1 係咁換箭 射埋loki落地 用一隊人打爆shield飛船 救走loki拎走魔方權杖

Avengers 2 雖然一開頭受傷 但全部人比紅女巫搞殘個陣作借間屋出黎比佢地休息 仲做埋女巫快銀人生導師

內戰個陣救紅女巫 機場射走隊長蜘蛛網為內戰打開序幕 同Tony講make you look 射Ant Man去iron man到 同黑豹單挑 之後比人i dont care

之後為家人自願接受軟禁到end game，自願做白老鼠打頭陣回到過去個種決心，生無可戀Ge浪人眼神。一個普通人 用弓箭用刀用飛標都做到咁精彩表現 佢End Game除左型之餘，仲願意為左取回家人連命都唔要，仲為左家用同團隊同nat爭住死。

D人話佢垃圾無用，但論角色表現佢作為一個普通人Ge英雄佢可能唔係最top，但做到依d精彩演出絕對配得上英雄之名，絕對唔係人地所講Ge垃圾。英雄除左作戰表現仲有好多野值得留意。希望大家可以欣賞下佢。

利伸 隊長打手但都好鐘意鷹眼

Avengers 1 佢同Loki有講過

我初初都好鍾意佢 直到快銀死個幕

快銀我自己都好鐘意
但既然快銀寧願死都要救佢
就證明快銀都係尊重佢重視佢
無必要埋怨落鷹眼身上

作為一個打機會用弓箭同狙cam鳩人既人
又點會唔中意鷹眼呢

果然MK仔都鍾意用刀𠝹手
但係呢個點解可以𠝹得咁撚型

呢位巴打好有心
我自己既感覺就係
可能鷹眼能力上最接近普通人
同觀眾既距離好似無咁遠
比較可以感覺到佢既血肉 佢既情感
當然佢既戰鬥模式亦係其中吸引既地方

反正都係superhero

Avenger 裏面佢係爸爸角色
比較成熟，冷靜，唔衝動
背後指導啲後輩

有d失望 上集冇出 以為今集變浪人會勁d 點知都係負責執頭執尾

睇新聞已經傳有獨立tv 劇

迪士尼再宣布全新串流平台Disney+將開拍以元祖「復仇者」成員之一鷹眼為主角的獨立影集，並證實將由電影版「鷹眼」男星Jeremy Renner主演，劇集會圍繞Clint Barton (鷹眼本名)的冒險故事，並會講述「鷹眼」的名號將由女性超級英雄Kate Bishop接任，她同樣是個神箭手，推有高超的格鬥技巧，也是少年復仇者成員之一。

凡人點吹都吹唔到班超人咁勁架啦，算係咁啦

一路都覺得佢好型

鷹眼無個人電影 而avengers電影比到佢ge時間唔多，唔係咁多人鍾意都正常。正因為咁其實幾套戲對鷹眼角色ge著墨都好緊要。佢Infinity War 完全無戲份，但今次End Game 對佢ge著墨超級之多。完完全全令到個角色寫到勁立體，已經唔再係配角而係主角之一，我相信今集之後好多人會鍾意番鷹眼。幾段Solo戲份尬令到佢角色昇華去到另一個層次，鷹眼絕對唔係二打六。

睇到果個位已經忍唔住流左滴馬尿

能力範圍外既都係交返比啲神級既啦

唔知bw既電影會唔會係講同鷹眼既故事
Endgame 坐飛機個陣都有提布達佩斯

其實內戰之後
佢係咪已經同tony 冇乜野講
見今集佢地好似冇對話

親人無啦啦化哂做灰
佢生無可戀咁變成浪人
Don’t give me hope
到真係有機會見返親人就衝去做白老鼠
點知另一個好親既人bw亦因為咁犧牲左
呢一種起起伏伏好矛盾既心情...

lm

又係你呀

得狗

記得A2打緊ultron 個時
女巫驚到波縮
鷹眼話：(意思大概)如果你驚可以去避難
外面啲怪物機械人黎，佢仲用緊箭射佢地，真係完全唔make sense
但係如果你決定企出黎幫手打，就唔好咁騰雞

(好型)

有，果個叫Janice Man

謝婷婷先岩

𠝹手果下好熟口面 邊套戲出過？

我！！！當初大家都話佢廢，但佢始終係普通人，其他人都有經歷過改造或者本身係神，佢發揮到既好有限，但佢都好努力做好本分，近10年幾套戲都好少戲份，今次佢有咁多真係好開心

佢同老湯個套mission impossible 都好正

抹刀呀

好鍾意佢呢個演員同角色

個個人都話雷神慘 但鷹眼咪又係 佢全家人陣指間全部變灰，本來仲同緊屋企人野餐同教緊個女射箭，之後生無可戀咁殺死Thanos殺唔到Ge壞人。

當Nat比到機會佢見到屋企人，第一次回到過去個陣係見到屋企人前就比人強制彈番去，令佢人生重燃希望。最後原來靈魂寶石原來要犧牲性命先可以拎到，佢明明可以用自己條命換番成家人番黎，但最後nat阻止佢仲要係佢手中跌落去，親眼望住如親人般Ge Nat係佢面前代佢死。

最後佢係湖水中手握靈魂寶石痛哭，因為原本佢想用自己條命換番佢成家番黎，最後竟然係犧牲左最佳好友Nat。

Nat除左贖罪同還鷹眼人情外，佢仲想救番avengers Ge人同鷹眼條命等佢可以同屋企人同聚。因為係佢將最後Ge希望帶比鷹眼。Nat 寧願犧牲自己條命都想令鷹眼得到救贖令鷹眼可以救番佢屋企人。

鷹眼係湖中握住靈魂寶石Ge畫面真係慘到死。要換番最緊要ge野就要用另一樣交換。鷹眼心入邊一定想殺左自己，佢一定寧願自己死都想換番nat條命。

鷹眼心中曰：點解唔係我啊.........Nat

MARVEL studio夠膽喺end game用佢嚟做開頭同結尾，證明真係有計晒每個角色嘅作用

我
其實我係鍾意Jeremy Renner
好想佢接班做Mission Impossible

鷹眼出獨立電影或者劇應該幾好睇，只要行特務路線唔行英雄路線
avg1俾loki控制果陣，潛行奪寶果啲幾勁，只係之後啲大戰規模太大先俾人覺得無用

邊套

有，謝停停

AVG2

1-4都好中意
佢比太空芝娃娃追果度睇到好緊張

The Town

太空芝娃娃

樓主我嬲完你啦 我知你好鍾意鷹眼

呢個角色令人覺得，人總有D野係力不能及....但起碼自己努力過付出過

佢算唔算最幸福美滿既元老
不過nat處處留情 個個都傷架喇

仆街啦佢企咁高望到哂又最後先到佢緊係無事

點解唔打血清

唔係𠝹手呀，係抹乾淨啲血先收埋把刀

呢句不得了

好樣衰

其實jeremy renner係hurt locker之後已經上位上得好快 mission impossible同bourne都搵佢拍 果陣地位一定高過chris evans（hemsworth更加唔洗講）
但反而接左鷹眼呢個角色之後 搞到佢有陣2打6味 因為marvel太成功 呢種比觀眾既印象都幾難搣甩
其實仲有don cheadle都係咁

佢好似王君馨

好撚型

AV1 做反派時型過一次

下圖復4

me，好型

亞視味太重

終於

佢真正係一個超越極限地使用自己能力既凡人

雖然神仙大戰無輸出, 但佢起對住已經勁過佢好多既外星怪仔, 都可以一直處上風
其實好勁

真係好矛盾....
一方面又想見到屋企人
另一方面偏偏就要犧牲自己或者bw
不過我諗bw決定咁犧牲
對bw都係一種最好既解脫

真係加分唔少，希望獨立開一套忍者戲

有冇人好憎鷹眼

應該快啲死仲好
唔係好快又有人要代佢犧牲

個個都要用自己既命去救佢
證明佢係大家心中都有地位
覺得佢既存在係有必要先會咁做

戰力咁低 吹大咗

end game用刀>>>>箭
唔知係咪自己都有中二病，見到佢一刀一隻狗分兩邊勁正

佢個髮型一濕左水就好7

Bw 肥咗咁多

真係型到震

其實Marvel之後個方向都好清晰下
好明顯係打算主推鷹眼同sam做leader
之後既鷹眼好似會有套甲
Sam就做下任美國隊長

CM係就係好屈機
但始終出場都太少
觀眾對佢既印象都唔太好
所以比左個宇宙保護者既定位佢
注定擔唔到大旗
最多之後做下正派既大Boss
最後一刻出黎救世界+懶型sell女權

佢係之前中過個mind control 所以先有免疫喎

但我覺得似會將鷹眼個名傳比個女

連個背面都識做戲

望多幾次個心情都愈來愈sad

我淨係記得唔知邊套戲嘅彩蛋
佢好粗魯咁放咗隻腳係黑寡婦張櫈度
搞到人哋女仔坐得半張櫈

我

但quicksilver都係劇本寫死佢嘅啫
明明其他作品跑得快嘅都捉到子彈
flash同x men 嘅quicksilver 都得
點會呢個quicksilver唔得先得㗎

Avenger 1，食土耳奇烤肉

幾鍾意鷹眼，人類嚟講佢已經發揮到盡啦。

成日畀人話二打六，今集又畀雷神串佢只係凡人，
佢回應返雷神你咁勁咪拎個鎚飛去救囉，雷神當堂無聲出。

之前有睇 Jeremy Renner 呢個演員做其他戲，
印像最深係同 Ben Affleck 2010 嗰套 The Town，
Ben 高過佢大半個頭，但兩個人啲對手戲你會 Feel 到佢好有壓迫感，氣場好勁。

個感覺一啲都唔輸蝕

其實鷹眼好勁 bw會入shield都係佢氹返黎

由1個陣就好型
今集用刀都好型
但係冇左用弓既韻味

咁多 AVG 套加埋其實唔算多
少過 hulk 啦

少說話多做事個角色好鮮明

神奇隊長個頭好睇好多，即刻由大媽升lv 做女神

搵綠箭俠做鷹眼啦
型好多 而家呢個中二病大叔似揸的士多D

Okay, look, the city is flying, we're fighting an army of robots, and I have a bow and arrow. None of this makes sense. But I'm going back out there because it's my job. Okay? And I can't do my job and babysit. It doesn't matter what you did, or what you were. If you go out there, you fight, and you fight to kill. Stay in here, you're good, I'll send your brother to come find you, but if you step out that door, you are an Avenger.

咁你仲唔快d搵返我

佢真係冇咩角色魅力 完全唔吸引 勁路人

個人感受

真係不得了
喚醒咗一個carry型角色

睇全部avengers攞到d石返黎好有成功感，得佢一個啱啱經歷完生離死別咁先攞到粒石返黎，好心酸

人生導師

Disney+ 黎緊會有Hawkeye做主角一連六集既Limited series
好似係圍繞佢同佢個囡囡

復1佢地仲係CP

對女人咁粗魯 唔like

應該都係想表現佢地關係好

呢幕好好笑

可能係啦 不過呢種表達手法唔係個個接受到
如果換成其他人食肉食到木口木面周圍望 佢兩個食食下互相對望 之後想笑咁 我會比較接受到
睇彩蛋嗰陣望到對腳 我個樣真係

講番先 我幾鍾意佢 係純粹唔鍾意彩蛋入面個粗魯動作

呀叔樣。又矮。

超級鍾意JEREMY RENNER!!!

i’ll do it果句

最後復4 黑豹終於都識佢 嗌埋佢個名
算係幫佢正名(&致敬？）

佢能力係遠距離狙擊，百發百中
團隊戰佢當然負責助攻多
前幾集都有好多出色支援
你叫佢去打埋或者單打啲超能力外掛人當然輸
但其實佢唔係廢
而且呢五年學埋用刀，埋身打都勁左

jeremy renner好似我中學銀樂個啊sir次次見到佢全相都投入唔到反而做ronin笠隻個頭咁好啲

講打蟻俠都勁過佢
但好明顯冇佢係贏唔到 復3冇佢=輸
復124有佢=贏

一條友就消滅晒班墨西哥毒犯和日本黑幫，只不過敵人係宇宙級，劇本要寫佢有得發揮其實幾難，但都寫到佢既重要性。

呢一套同Elizabeth Olsen 演的Wind River，都唔錯。

雜魚中的精英，不過都係雜魚

以普通人黎講已經算係最top個堆

如果鷹眼係比左手套黑豹後可以有更多show off cover下隊友就好。End Game空中斬狗真係唔夠喉

其實係 黑豹口講i dont care但係偷偷記住左

Mi系列呢
為左復3搞到無得拍上集點知復3又無佢

證明左大家都對佢有肯定

以為講緊one piece既鷹眼

咁avengers 既鷹眼型啲

其實如果鷹眼愛佢家人應該唔會主動去死

唔通佢愛bw多過家人

依個係咩型態好撚型

你咁講法im唔愛家人?

但係個系統下一集又變番原先個主角

佢拍agent片真係唔錯
佢亂入果一集Bourne都幾好睇

為左拍鷹眼搞到拍唔到上集MI
而avengers 3又唔用佢
搞到雙失
好撚慘

而家睇返佢真係好型
今集變埋浪子LOOK 真係估唔到
係日本殺人果段以為睇緊其他戲

jeremy renner講過呢段係佢自己最中意嘅對白

由佢喺avengers 1高樓大廈冇晒箭要跳落去撞爛窗嗰下已經覺得好型

真，雖然作戰能力唔高但一個團隊入面呢種角色好重要，仲要拍到佢好成熟 charm死人

成單野好似條女自high

Ons當男友

拉到落去嚇咗一嚇

“No, no one missing”

謝婷婷鍾意佢(好似係)

鷹眼不嬲唔差
由其endgame
用佢黎做開頭真係一流

食家

佢同bw應該扑過野。
睇完avg1 以為佢同bw 係一對， 點知到avg2, bw 同左banner 一齊

巴打

算唔算MCU身形最柒既男角。。

又唔曉番生

聽講嗰陣Disney 同Fox 傾掂數一人用一個
Marvel 就用scarlet witch
xmen 就用quicksilver
所以marvel 嘅quicksilver 必需死

咁點解要整佢出黎一集

點解周圍都見到巴打你

其實我一直唔係好明點解呢幕佢係抹刀背

因為整咗先傾
咪索性喺avenger 2寫死佢

傳統嚟架

不過通通常都會空揮一下先再抹刀背
砍完人，啲血會令刀生銹
空揮去刀刃果邊嘅血，刀背就用巾或者好似佢咁抹
（當然用巾更係無佢咁型啦）

其實AV1已經最勁鐘意佢，普通人（其實都唔算普通嘅..）用弓都打到班Avengers 煩一餐

uncharted出先喎

你跟蹤我

初初睇一定會覺得佢好廢
慢慢睇先會發現佢既角色魅力

俾你發現咗

aaron好慘...

嫌佢個浪人mode出得一陣
係好型呀,但殺埋d同主線無關嘅日本仔
大戰又唔見佢浪人mode

如果唔係呢個演員做一定好柒
加埋個頭咁MK都唔係人人得

jeremy renner 後生嗰陣根本就係一個好型嘅mk仔

我都想睇多啲浪人

咁多集我覺得最型都係復仇者第一集，比洛基控制差啲一個整沉shield隻艦嗰個位

佢唔拍mi 唔係因為無時間wor
係因為mi 想寫死佢個角色，佢唔肯先唔接

所以上集mi 係死局長，而照劇情走，如果佢要拍後面個2集mi，佢個角色應該會上位做下任局長

明明話要留檔期比A3 唔知a3咩時間拍 所以比唔到期佢咩 點知最後a3又雪佢

仲未番到歸

反正mi 係有揾到jr ，亦都比左劇本佢睇，可能內容真係唔岩心水掛，佢mi 5都已經勁少戲份，何況mi6仲有個超人搶鏡

最忙dr strange 都抽到時間拍啦講真
我覺得係avg3 佢無出現，avg4 先多番啲鏡頭

mi5都唔算少呀，男2

超人係奸角
不過如果有佢唔知會點寫個劇本，已經有simon pegg係度又多個人好似太多

掛名男2，simon pegg 仲多戲份過佢

記得都多架喎

本身alec baldwin係隧道死個幕應該係佢做

simon pegg 已經比tom cruise 點名話係唯三不死既角色

可以去netflix 睇多次
好l 少

記得連海外首影都無佢份

好似係話同Avengers撞期
mi導演話不如安排佢淨係拍幾日mi
喺mi入面壯烈犧牲
然後jeremy renner直接話 “no, thanks”

咁樣又幾合理，因為mi要拍好耐，一個二個一係斷腳要休息，一係就學潛水學跳傘，搞到拍一集都要拍成年

Alan Walker

但係jeremy renner拍avengers同mi都冇事
反而係拍笑片嗰陣跌斷晒兩隻手

番到未

好撚on9，呀伯走去挑幾件比人隊冧，咁樣死